mk仔=公屋仔

1.個頭唔知整到似乜
2.通常清一色讀緊毅進鳩Hea
3.做最低等既工 （搬到成隻狗咁

計我話 去增值下自己好過啦 錢先係重點 唔通成世流流長做狗 又搵得雞水咁多咩 點養屋企阿